違反中英聯合聲明，雙方還原基本步，根據南京條約，收返港島

根據中英聯同聲明，英國放棄咗永久擁有的港島，條件係50年不變、一國兩制。而家有一方違反合同，咁合同就要撤回，雙方還原基本步。呢個係警告佢地，後果自負。唔指望英國佬做野，但呢個POINT比美國佬無限放大都唔錯。

南京條約:-
//因為大清戰爭失利，畀大英打到長江同京杭大運河交界嘅鎮江鷄毛鴨血，為咗保住呢條，就迫住簽條約。條約要大清賠錢、割香港島畀大英，以及准英人五口通商，同英人犯事由英方審，即係治外法權。//

同中國佬講呢D野有用咩？

而家show hand緊，呢d咪chips囉

英國有道義行使，但佢會吾會執行同點執行，無人預計到，不過同無賴講合約，都係歷史文件

講緊國際法層面。合同就係合同，違反就有權收返。唔收返就制裁，甚至出兵。

民主國家出兵、制裁係要有legitimate reasons先得。先例係Tony Blair伊拉克出兵事件，同英國Official Secrets Act，否則違法。唔夠reasons會比傳媒狂插，甚至被人告。英美都要有足夠reasons先可以升級行動。

仲有九龍半島都割左。
衹有新畀係租，但還都係還俾大清國

多謝指正。到時手足由新界移民去九龍或港島

條撚屌五毛嚟 專貼新聞洗版

仲有香港被奪去既：

聯合國 1514號決議下
所有殖民地獨立公投既權利

新界去向可以由英國決定還比中華民國或者由新界華人住民自決去向

你話「刨J解牛」，定係我？

UN No. 1514殖民地公投自決的決議，應該用唔到。

1972年土共將香港在聯合國殖民地名單中除名，但英國無提出異議。當時英國佬覺得有部分係租借地，所以不適用於殖民地之後直接公投獨立。

我覺得，國際線可以幫推： 如果行國安法，違反中英聯合聲明至止，英國佬會有權收返港島加九龍半島，將D子彈射比美、加、英國議員睇。

所以咪話被奪去
係支那軍事要脅英國除名

呢部分國際線點推？好難3言2語在TWITTER推比議員。

除咗香港失去殖民地建國獨立公投既權利之外，中英聯合聲明本身已經好離譜，
清國收皮時，白紙黑字寫明由中華民國繼承，
中華民國有齊三份割讓、租借香港既條約，
但就比支那搶咗。

清國既債券得中華民國有還，支那自稱繼承清國但拒絕還，
而家仲要違反埋一國兩制、高度自治，
支那根本由頭到尾都係非法政權。

而家台灣所有條約正本仲keep得好好

原本台灣呢個月仲想修憲放棄同中共爭領土，但係香港推國安法前幾日彈弓手話唔改，
國民黨仲大鳩返民進黨轉頭問點解冇原因撤回？

而家諗返可能收到風香港會出事，留返一手，按兵不動先。

前者

btw係合約唔係合同

係界限街以南嘅「舊九龍」先係割，新九龍係租

呢部分有D難，因為Margaret Thatcher揀咗土共，而唔係正統的中華民國談判。present呢個POINT可能令英國好老尷。

放返落收返港島＋九龍半島會否易D？

其實歸返中華民國都唔錯。我覺得，總之係民主政制下真係無所謂。呢個POINT，等在支爆後推，會否更好？

絲打係法律底喎。Yeah you are right. 係合約

咁即係有權攞返界限街以南的九龍半島及港島所有地方。

呢個POINT點解咁少人講，一齊twitter比國際線知please !!!

睇返呢個巴打的POST，都係手足，只係表達得麻麻地。應該係同路人。